波音宣佈將向中國捐贈25萬個醫用口罩

〔財經頻道／綜合報導〕中國武漢肺炎疫情持續延燒，導致當地口罩嚴重短缺，美國飛機製造商波音公司（Boeing）29日宣佈，將向中國捐贈25萬個醫用口罩，以協助解決中國醫療用品供應短缺的問題。這些物資將直接捐贈給中國湖北省武漢市和浙江省舟山市的地方衛生官員。

波音29日發佈新聞稿表示，波音員工及其家屬的健康和安全，是公司的主要關注焦點，波音將會持續密切關注事態的發展，並已建議在中國的員工留意當地的健康安全警示。截至29日，波音已向中國員工提供2.5萬個醫用口罩。

波音執行長卡爾霍恩（Dave Calhoun）表示：「我們時刻牽掛著所有在中國受到冠狀病毒影響的人們，我們希望能夠以綿薄之力，幫助限制病毒的擴散，並減輕當地救援人員和醫療工作人員的負擔。」

地方衛生官員：
正，拎去賣廿蚊一個

又R生意

美帝想用幾十萬個口罩恥笑緊我哋十四億中国人，中国人用中国的口罩！！

咁多單走數例子
都仲唔知驚

美國佬假仁假義呀支那人唔好要

身體愛国點，美帝的給你媽刷M去的！

波音自己生意又唔係好

中国會唔會拒絕外援

特朗普？

啱啱自己先借完錢 仲有錢買口罩

唔通你老母咩？

捐俾政府賺錢

25億個都一日用哂啦

買多D 737 787

其實一百萬個都好撚少

大陸一個市級一日已經消耗幾百萬人個口罩

一定被扣起去賣

我諗到啲人會為咗一個口罩大打出手.到時死仲多人 我真喺恭喜你啊.JPG

25萬個就算一人分一個, 都只分到好少地區, 係講緊連一個縣都未必夠分
真係可以肯定俾官員拎去分俾自己人 / 拎去炒賣

柒婆求疫區比口罩

這些物資將直接捐贈給[...]地方衛生官員。
Boeing唔識中文，唔知官字兩個口

長線投資

美國佬既野身為中國人點可以收

之前先講香港有個良心印度商人免費派20萬個口罩
波音都只係多五萬個

所以先要奶

有生意做番即奶

又撚狗，25萬個香港一個鐘都用完

高汁

將向中國捐贈25萬個醫用口罩

Trump

應該要抱住習近平

黨官員 : 賺左咁耐，我都想抖下喇。

乜你真係以為咁慷慨呀

全世界邊度仲有得買口罩？

美國佬老係陰濕
扔25萬個口罩過去
根本唔夠14億人分
打啦，打贏果個有口罩

抵你股價跌到仆街

波音已向中國員工提供2.5萬個醫用口罩
D人死左點返工

直接捐贈給中國湖北省武漢市和浙江省舟山市的地方衛生官員

係咁先

原來真係捐左25萬個
紅十字會今次又肥肥

香港冇？
HongKong is not China ？
？？？？

捐咁少 就唔好捐喇

要不是美國，你中國玩撚完啦

其實見到呢啲新聞唔應該係屌
而係盡可能forward去防火長城入面
打擊民眾對共產黨嘅信心